著名youtuber慕容公子想學英文

條撚樣仲係死撐話學歷唔重要, 學歷喺呢個社會入場券嚟㗎咋, 返咩工都係

條撚樣啲英文真係小一生都好過佢

學英文 , 佢呢啲咁嘅垃圾 睇死佢學極都唔識 佢嗰啲英文口音 唔係港式 而係好有大陸人講英文嘅feel

STOP

。 公子又贏

佢呢個蠢人 連登都冇人唔識佢啦

又講呢條垃圾
佢條友隻眼生係天花板到
李+x撚話廢架啦

慕容公子我知你有上連登㗎 不服來便囉契弟

佢想學英文嘅原因係因為佢話佢想 認識上流社會嘅人， 但係 因為自己英文廢 所以同唔到佢哋做friend, 所以而家嬲嬲豬要練英文

睇死3分鐘熱度

佢連啲基本工都冇佢要由abc開始學起

369

佢老母死雞撐飯蓋

條撚屌依家先學英文，愈大個學英文愈難上手 睇死條友仔學唔夠幾日就放棄啦

呢條友真係好嘔心

push

佢學英文你學中文

其實佢講既內容同口吻同無讀過書既中坑一樣
打機賺得個少少錢就係到鳩噏
啲價值觀奇鳩怪怪又唔make sense

根本就個腦有事

著名？邊撚度名啊睇過